點解星期五個機場集會post冇上熱門

今次難得有好多空姐空少支持
而且機場集會更加可以比外國人知香港個情況
大家一定要好好把握
絕對要推番上黎